點解薄荷朱古力豆會令人食上癮？

難食咗好多

以前好鍾意上堂個陣食 冇咁眼瞓

好耐冇見過！邊度有得買

童年回憶

中學d人叫佢做殺精朱古力